{"translation-revision-date":"2020-10-29 17:19:15+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"by %s":["por %s"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da cuberta"],"Display author name":["Mostrar o nome do autor"],"Opacity":["Opacidade"],"Change content position":["Cambiar posici\u00f3n do contido"],"social":["social"],"survey":["enquisa"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Browser default":["Navegador por defecto"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este reconto de columnas supera a cantidade recomendada e pode causar unha rotura visual."],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["Non se puido editar a imaxe. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Color Settings":["Axustes de cor"],"Edit gallery image":["Editar unha imaxe da galer\u00eda"],"Upload external image":["Subir imaxe externa"],"Crop":["Recortar"],"Image uploaded.":["Imaxe subida."],"Rotate":["Rotar"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Mostra unha icona que enlaza a un perfil de medios sociais ou unha web."],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Social Icon":["Icona social"],"Social Icons":["Iconas sociais"],"block keywords\u0004links":["ligaz\u00f3ns"],"Link label":["Etiqueta do ligaz\u00f3n"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente o enlace para axudar aos usuarios de lectores de pantalla."],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Mostra iconas enlazando cos teus perf\u00eds de medios sociais ou webs."],"Select poster image":["Seleccionar imaxe do cartel"],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"poem":["poema"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Lingoa proletaria do meu pobo\neu f\u00e1loa porque si, \nporque me gosta,\nporque me peta e quero e dame a ga\u00f1a\nporque me sai de dentro, al\u00e1 do fondo\ndunha tristura aceda que me abrangue\nao ver tantos patufos desleigados\u2026"],"Footer label":["Etiqueta do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header label":["Etiqueta da cabeceira"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOITE\nA luz incerta que precede ao amencer debuxa con dificultade as rochas e matollos do monte. \nSobe n\u00e9boa do val. "],"Unsupported":["Non compatible"],"Image alignment":["Ali\u00f1amento da imaxe:"],"Display featured image":["Mostrar a imaxe destacada"],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Amosar:"],"Featured image settings":["Axustes da imaxe destacada"],"download":["Descargar"],"Media file":["Arquivo de medios"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb \u00e9 o termo abstracto utilizado\n\/\/ para describir as unidades de marcado que\n\/\/ cando se compo\u00f1en xuntas, forman o\n\/\/ contido ou dese\u00f1o dunha p\u00e1xina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Buttons":["Bot\u00f3ns"],"recording":["gravaci\u00f3n"],"podcast":["podcast"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Anima aos visitantes a que realicen algunha acci\u00f3n cun grupo de enlaces estilo bot\u00f3n."],"Link to":["Ligaz\u00f3n a"],"ADD MEDIA":["ENGADIR MEDIOS"],"Gallery settings":["Axustes da galer\u00eda"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Baleiro."],"Change heading level":["Cambiar o nivel do encabezado"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: moitos dispositivos e navegadores non mostran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe o rol desta imaxe na p\u00e1xina."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Embed a TikTok video.":["Incrustar video de TikTok."],"Image size":["Tama\u00f1o de imaxe"],"List view":["Vista de listado"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Post content":["Contido da entrada"],"Post meta settings":["Axustes de meta de entrada"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n e filtrado"],"Logos Only":["S\u00f3 logotipos"],"Pill Shape":["Forma de pastilla"],"Enter address":["Engadir a direcci\u00f3n"],"Post content settings":["Axustes de contido da entrada"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de audio pode provocarlle conflitos de usabilidade a alg\u00fans visitantes."],"Column settings":["Axustes de columna"],"Percentage width":["Porcentaxe de ancho"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocarlle problemas de usabilidade a alg\u00fans visitantes."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Two columns; one-third, two-thirds split":["D\u00faas columnas; separaci\u00f3n dun tercio, dous tercios"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["D\u00faas columnas: separaci\u00f3n de dous tercios, un tercio "],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Two columns; equal split":["D\u00faas columnas; igual separaci\u00f3n"],"Border radius":["Radio do borde"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb daligaz\u00f3n"],"Fill":["Encher"],"Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques\u2026"],"Ordered list settings":["Axustes de listas ordenadas"],"Start value":["Valor inicial"],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"cite":["cita"],"In quoting others, we cite ourselves.":["O citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unha das cousas m\u00e1is dif\u00edciles de facer en tecnolox\u00eda \u00e9 interromperte a ti mesmo."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabeceira"],"Footer section":["Secci\u00f3n do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Insert a table for sharing data.":["Engadir unha tabla para compartir datos."],"Create Table":["Crear tabla"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de imaxe ou v\u00eddeo ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Align Column Left":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 esquerda"],"Align Column Center":["Ali\u00f1ar a columna ao centro"],"Align Column Right":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 dereita"],"Change column alignment":["Cambiar a ali\u00f1aci\u00f3n da columna"],"Clear Media":["Baleirar os medios"],"Attachment page":["P\u00e1xina de adxuntos"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc parece\u2013a\u00ednda, nevado, e calmo."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla da neve<\/strong>"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Release Date":["Data de lanzamento"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"February 21, 2019":["21 de febreiro de 2019"],"December 6, 2018":["6 de decembro de 2018"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Describe the purpose of the image":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9ixao baleiro se a imaxe \u00e9 soamente decorativa."],"Crop image to fill entire column":["Recortar imaxe para encher toda a columna"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe a lenda da galer\u00eda..."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O reici\u00f1o<br>G\u00e1\u00f1ase a vida<br>Sen facer ru\u00eddo."],"Code is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"Move image backward":["Mover a imaxe cara atr\u00e1s"],"Move image forward":["Mover a imaxe cara adiante"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Nun lugar da Mancha, cuxo nome no quero recordar, non fai  moito tempo que viv\u00eda un fidalgo dos de lanza en estaleiro, adarga antiga, cabalo fraco e galgo corredor."],"Group":["Grupo"],"A block that groups other blocks.":["Un bloque que agrupa outros bloques."],"container":["contenedor"],"wrapper":["envoltura"],"row":["fila"],"section":["secci\u00f3n"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega unha ligaz\u00f3n ao contido que queiras amosar no teu sitio."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"One.":["Un."],"Two.":["Dous."],"Three.":["Tres."],"Four.":["Catro."],"Five.":["Cinco."],"Six.":["Seis."],"Tag Cloud settings":["Axustes da nube de etiquetas"],"- Select -":["- Seleccionar -"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostra as entradas de calquera feed RSS ou  Atom."],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display author":["Mostrar o autor"],"RSS settings":["Axustes RSS"],"Help visitors find your content.":["Axuda aos visitantes para atopar o teu contido."],"Add button text\u2026":["Engadir texto de bot\u00f3n ..."],"Button text":["Bot\u00f3n de texto"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto de marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta ..."],"Display excerpt":["Mostrar o extracto"],"Display date":["Mostrar a data"],"Edit RSS URL":["Editar a URL do RSS"],"Use URL":["Usar a URL"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed a URL\u2026"],"find":["buscar"],"Label text":["Etiqueta de texto"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O contido antes deste bloque mostrarase no extracto da s\u00faa p\u00e1xina de arquivos."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina de contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"archive":["arquivo"],"posts":["entradas"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario das publicaci\u00f3ns do teu sitio."],"link":["ligaz\u00f3n"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Pida aos visitantes que act\u00faen cun ligaz\u00f3n estilo bot\u00f3n."],"Focal point picker":["Selector de punto focal"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado de %s non se pode  previsualizar no editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Sent\u00edmolo, este contido non puido ser incrustado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Inserir contido de  Amazon  Kindle."],"ebook":["ebook"],"block style\u0004Default":["Por Defecto"],"keyboard key\u0004Space":["Espazo"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceso"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido..."],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Int\u00e9ntao de novo"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o seu nome de arquivo \u00e9 %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comeza a escribir ou escribe \/ para elexir un bloque"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada hacia adiante para elexir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"Page Break":["Salto de p\u00e1xina"],"Muted":["Apagado"],"Stripes":["Raias"],"movie":["pel\u00edcula"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo dende a t\u00faa biblioteca de medios ou sube un novo."],"Playback controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Video settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"poetry":["poes\u00eda"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserte poes\u00eda. Utiliza formatos de  espaciado especiais. Ou cita letras de canci\u00f3ns."],"Verse":["Verso"],"New Column":["Nova columna"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza o bloque de columnas no seu lugar."],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inserte unha t\u00e1boa -- perfecto para compartir gr\u00e1ficos e datos.\t"],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"Table settings":["Configuraci\u00f3n da t\u00e1boa"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Spacer settings":["Configuraci\u00f3n do espazador"],"Spacer":["Espazador"],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"Row Count":["Reconto de filas"],"Column Count":["Reconto de columnas"],"Delete Column":["Borrar columna"],"Add Column After":["Engadir columna despois"],"Add Column Before":["Engadir columna antes"],"Delete Row":["Borrar fila"],"Add Row After":["Engadir fila despois"],"Add Row Before":["Engadir fila antes"],"Write subheading\u2026":["Escribe o subt\u00edtulo\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 en desuso. Por favor, usa o bloque de par\u00e1grafo no seu lugar."],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (en desuso)"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Engade espazo en branco entre bloques e personaliza a s\u00faa altura."],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Engade elementos adicionais personalizados cun shortcode de WordPress."],"Shortcode":["Shortcode"],"Dots":["Puntos"],"Wide Line":["L\u00ed\u00f1a ancha"],"divider":["separador"],"horizontal-line":["li\u00f1a-horizontal"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea unha ruptura entre ideas ou secci\u00f3ns cun separador horizontal."],"Separator":["Separador"],"block style\u0004Large":["Grande"],"blockquote":["cita"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual o texto citado. \"\u00d3 citar a outros, citamonos a n\u00f3s mesmos\". \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Cor s\u00f3lida"],"Pullquote":["Cita"],"Main color":["Cor principal"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a unha cita do teu texto."],"Write quote\u2026":["Escribe a cita\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto  preformateado\u2026"],"Write citation\u2026":["Escribe a referencia\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Engadir texto que respecte o teu espazado e lapelas, e tam\u00e9n permite estilos."],"Display a list of your most recent posts.":["Presentar unha lista das t\u00faas publicaci\u00f3ns m\u00e1is recentes."],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"pagination":["Paxinaci\u00f3n"],"next page":["P\u00e1xina seguinte"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["O teu sitio non incl\u00fae soporte para este bloque."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Media & Text":["Media e texto"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"text":["texto"],"Start with the building block of all narrative.":["Empeza co bloque que cimenta toda a narrativa."],"Drop cap":["Capitalizar"],"Text settings":["Axustes do texto"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa o teu contido nunha experiencia  multi-p\u00e1xina."],"block name\u0004More":["M\u00e1is"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca as palabras e o medios un \u00e1 beira do outro para ter un dese\u00f1o m\u00e1is rico."],"Media & Text settings":["Axustes de medios e texto"],"Write list\u2026":["Escribe unha lista\u2026"],"Indent list item":["Engadir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Convert to ordered list":["Converter a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter a lista desordenada"],"numbered list":["lista numerada"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea unha lista de vi\u00f1etas ou numerada."],"recent posts":["entradas recentes"],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"recent comments":["comentarios recentes"],"Display a list of your most recent comments.":["Mostra unha lista dos teus comentarios m\u00e1is recentes."],"Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Latest comments settings":["Axustes de \u00faltimos comentarios"],"photo":["foto\t"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insere unha imaxe para facer unha declaraci\u00f3n visual"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque ou borralo do todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque, converter o seu contido a un bloque de HTML personalizado ou borralo do todo."],"Thumbnails are not cropped.":["Non se recortan as miniaturas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Rec\u00f3rtanse as miniaturas para ali\u00f1alas."],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Alt text (alternative text)":["Texto  alt (texto alternativo)"],"Image settings":["Axustes de imaxe"],"Edit image":["Editar imaxe"],"embed":["incrustar\t"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Engade c\u00f3digo personalizado HTML e  previsual\u00edzalo mentres o editas."],"subtitle":["subt\u00edtulo\t"],"title":["t\u00edtulo\t"],"Heading":["Encabezado"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Write heading\u2026":["Escribe o encabezado\u2026"],"photos":["fotos"],"images":["imaxes"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra m\u00faltiples imaxes nunha galer\u00eda enriquecida.\t "],"Copy URL":["Copiar URL"],"Crop images":["Recortar imaxes"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"Show download button":["Mostrar bot\u00f3n de descarga"],"Download button settings":["Axustes do bot\u00f3n de descarga"],"Text link settings":["Axustes do texto da ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"Add a link to a downloadable file.":["Engade unha ligaz\u00f3n a un arquivo  descargable."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce novas secci\u00f3ns e organiza o contido para axudar aos visitantes (e aos motores de busca) a comprender a estrutura do teu contido."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Engade un bloque que presenta contido tra\u00eddo doutros sitios, como Twitter, Instagram ou Youtube."],"Edit URL":["Editar URL"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incrusta v\u00eddeos, imaxes,  tweets, audios, e outros contidos desde fontes externas."],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"Media settings":["Axustes de medios"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Engade unha imaxe ou un video cun texto superposto \u2014 xenial para cabeceiras."],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"image":["imaxe"],"Embed Polldaddy content.":["Incrustar contido de Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incrustar contido de Meetup.com."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Border settings":["Axustes do borde"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Engade un bloque que presenta o contido en m\u00faltiplas columnas, logo engade calquera dos bloques de contido que queiras."],"Cover":["Portada"],"A single column within a columns block.":["Unha columna simple dentro dun bloque de columnas."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra fragmentos de c\u00f3digo que respetan os teus espazos e tabuladores."],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Use the classic WordPress editor.":["Usar o editor cl\u00e1sico de WordPress."],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"button to expand options\u0004More":["M\u00e1is"],"Display a list of all categories.":["Mostra unha lista de todas as categor\u00edas."],"Categories settings":["Axustes de categor\u00edas"],"Outline":["Contorno"],"block style\u0004Rounded":["Redondeado"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Color settings":["Axustes de cor"],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contido e g\u00e1rdao para volver utilizalo no teu sitio. Actualiza o bloque e os cambios apl\u00edcanse onde sexa que se use."],"Reusable Block":["Bloque  reutilizable"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reprodutor sinxelo de audio.\t"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026\t"],"Audio settings":["Axustes de audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Mostra un arquivo por meses das t\u00faas entradas.\t "],"Archives settings":["Axustes de arquivos"],"Link settings":["Configuraci\u00f3n da ligaz\u00f3n"],"Copied!":["Copiado!"],"Replace image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Gallery":["Galeria"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"Original":["Orixinal"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Color":["Cor"],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Metadata":["Metadatos"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Auto":["Auto"],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Background color":["Cor de fondo"],"Text color":["Cor de texto"],"File":["Ficheiro "],"bullet list":["lista de vi\u00f1etas"],"Table":["T\u00e1boa "],"A cloud of your most used tags.":["Nube das t\u00faas etiquetas m\u00e1is empregadas."],"Empty":["Baleiro"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Columnas"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Insert Media":["Inserir obxecto"],"Background Color":["Cor de fondo"],"Text Color":["Cor do texto"],"Remove image":["Eliminar a imaxe"],"Remove":["Eliminar"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Square":["Cadrado"],"Preload":["Precargar"],"Display as dropdown":["Amosar como despregable"],"Calendar":["Calendario"],"Code":["C\u00f3digo"],"Column":["Columna"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"List":["Lista"],"Loop":["Bucle"],"Name:":["Con nome"],"ordered list":["Lista ordenada"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Preformatted":["Preformatado"],"Quote":["Cita"],"sound":["Son"],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Image":["Imaxe"],"Show post counts":["Amosar o contador dos artigos"],"Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"Show hierarchy":["Amosar xerarqu\u00eda"],"Default":["Predeterminado"],"HTML":["HTML"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Apply":["Aplicar"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Excerpt":["Extracto"],"None":["Ning\u00fan"],"Preview":["Previsualizar"],"RSS":["RSS"],"Save":["Gardar"],"Select":["Seleccionar"],"URL":["URL"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Archives":["Hist\u00f3rico"],"Search":["Buscar"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}