{"translation-revision-date":"2020-10-29 17:19:15+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Color value in HSLA":["Valor da cor en HSLA"],"Color value in RGBA":["Valor da cor en RGBA"],"Box Control":["parte de plantilla..."],"Link Sides":["Ligazons laterais"],"Unlink Sides":["Quitar ligazons de laterais"],"Alignment Matrix Control":["Control da matriz de ali\u00f1aci\u00f3n"],"Bottom Center":["Abaixo centro"],"Center Right":["Centro dereita"],"Center Center":["Centro Centro"],"Center Left":["Centro esquerda"],"Top Center":["Arriba centro"],"Finish":["Terminar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1xina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controis de gu\u00eda"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Radial Gradient":["Degradado radial"],"Linear Gradient":["Degradado lineal"],"Remove Control Point":["Eliminar punto de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa as teclas de frecha esquerda ou dereita ou arrastra e solta co rato para cambiar a posici\u00f3n do degradado. Pulsa o bot\u00f3n para cambiar a cor ou eliminar o punto de control."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punto de control de degradado na posici\u00f3n %1$s con c\u00f3digo de cor %2$s."],"Preset size":["Tama\u00f1o por defecto"],"Extra Large":["Extra grande"],"Small":["Pequena"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas, espacios o la tecla Intro."],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas ou coa tecla Intro."],"Vertical pos.":["Pos. Vertical "],"Horizontal pos.":["Pos.Horizontal "],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Add item":["Engadir \u00edtem."],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Category":["Categor\u00eda"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De antigas a novas"],"Newest to oldest":["De novas a antigas"],"Order by":["Ordenar por "],"Dismiss this notice":["Ignorar este aviso"],"Remove item":["Eliminar elemento"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Item added.":["Elemento engadido."],"Reset":["Restablecer"],"Color code: %s":["Cor do c\u00f3digo: %s"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Minutes":["Minutos"],"Click to Select":["Clic para seleccionar"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ir o primero (inicial) ou \u00faltimo (final) d\u00eda da semana."],"Home\/End":["Inicio\/Fin"],"Home and End":["Inicio e final"],"Page Up and Page Down":["P\u00e1xina arriba e p\u00e1xina abaixo"],"Calendar Help":["Axuda do almanaque"],"Change color format":["Cambia o formato da cor"],"Navigating with a keyboard":["Navegando co teclado"],"Color value in HSL":["Valor da cor en HSL"],"Color value in RGB":["Valor da cor en RGB"],"Left and Right Arrows":["Frechas esquerda e dereita"],"Click the desired day to select it.":["Fai clic no d\u00eda desexado para seleccionalo."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Move a frecha \u00e1 esquerda ou \u00e1 dereita para cambiar o matiz."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor da tonalidade en graos, de 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (opaco)."],"Color value in hexadecimal":["Valor da cor en hexadecimal"],"RGB mode active":["Modo RGB activo"],"Hex color mode active":["Modo cor HEX activo"],"PgUp\/PgDn":["PxUp\/PxDn "],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Moverse cara atr\u00e1s ( PgUp) ou cara adiante ( PgDn) un mes."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Moverse cara atr\u00e1s (arriba) ou cara adiante (abaixo) unha semana.\t "],"Up and Down Arrows":["Frechas arriba e abaixo"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Moverse cara atr\u00e1s (esquerda) ou cara adiante (dereita) un d\u00eda."],"Select the date in focus.":["Seleccionar a data con foco."],"keyboard button\u0004Enter":["Intro"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Fai clic nas frechas esquerda e dereita para seleccionar outros meses no pasado ou no futuro.\t "],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utiliza as teclas de frechas para cambiar a cor base. Arriba para aclarar a cor, abaixo para escurecelo, esquerda para aumentar a saturaci\u00f3n e dereita para reducir a saturaci\u00f3n."],"Choose a shade":["Elixe unha sombra"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo de tono\/saturaci\u00f3n\/brillo activo"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Custom color picker":["Selector de cor personalizada"],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"Time":["Hora"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Hours":["Horas"],"Close dialog":["Pechar di\u00e1logo"],"Previous":["Previo"],"Custom color":["Cor personalizada"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Year":["Ano"],"Large":["Grande"],"Drop files to upload":["Soltar ficheiros para enviar"],"Clear":["Limpar"],"Mixed":["Mixto"],"Custom":["Personalizado"],"AM":["AM"],"April":["Abril"],"August":["Agosto"],"Bottom":["Abaixo"],"Bottom Left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Bottom Right":["Abaixo \u00e1 dereita"],"December":["Decembro"],"February":["Febreiro"],"January":["Xaneiro"],"July":["Xullo"],"June":["Xu\u00f1o"],"March":["Marzo"],"May":["Maio"],"Next":["Seguinte"],"November":["Novembro"],"October":["Outubro"],"PM":["PM"],"September":["Setembro"],"Top":["Arriba"],"Top Left":["Arriba \u00e1 esquerda"],"Top Right":["Arriba \u00e1 dereita"],"Type":["Tipo"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Default":["Predeterminado"],"All":["Todos"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Close":["Pechar"],"Left":["Esquerda"],"Medium":["Medio"],"None":["Ning\u00fan"],"Right":["Dereita"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}